有冇人試過比寬頻公司追數？

小弟搬屋，pccw又要收680搬遷費
咁我就打算唔用啦，一直唔交錢一直拖
拖到佢cancel我account
毀約要收4xxx蚊
如果一直唔交錢，會發生咩事？
求有經驗既師兄解答（寬頻登記地址係舊地址，已經冇人住個到）

最後佢地會搵收數公司向你收數...

唔理班追數佬得唔得

PCCW唔知, 但123(mobile service provider, not broadband one)果啲會晚晚三更半夜打電話嚟煩你, 不過你大半年左右唔鬼理佢地就唔會再攪你! 之後123同所有關聯公司會blacklist咗你, 以後用唔到佢地旗下公司既任何服務, 除非你交番欠款!

試過4-5年前用李+x
係佢deadline前話左唔續約
過左合約期見佢追我月費我打上去 先知個陣個cs無幫我搞
之後第二個cs就話我而家幫你cut 但係d 錢你都係要俾
咁我梗係唔俾啦 追到後尾就有收數公司係咁寄信黎 我都係唔理
持續收左一兩年到就無再收過

好西
成日打黎
又出律師信
又將條數比人幫佢收

會唔會上埋門？
btw我訓教會熄電話
師兄有經驗？欠佢幾多錢？

會唔會搞埋屋企人？
同埋真係會告？

1 2年
我而家cut仲要比$4000 咪仲煩得勁d

會整花自己個信用評級

你打上去鬧佢可能有得免 拖=on9 on9左一次就唔好on9多次

第時買樓銀行會問點解

開服務個人唔係我

幾千蚊既話
pccw會去小額審裁處告你
之後法庭出信叫你上庭
準備賠罰款+堂費

都係唔比錢，就會比法院通緝，係街比差佬查身份證既話就會捉你返去

幾百咋! 可能會上門架, 但你唔立亂開門咪得囉! BTW, 佢係打你家居電話煩你, 我果排夜晚唯有蚊電話綫先瞓覺!

電訊公司追數好落力ga

試過轉台，爭smartone幾豪子月費尾數（個個月交同一個月費，無用多分鐘數據，但就無端端有個月多左幾豪子）

佢寄左4封信黎叫我交錢，真係郵費都蝕埋

你都話已經唔喺嗰度住
大把呢啲
搬咗(唔改地址)嘅走數
劏房就成日收到
咭數/借錢/電話費/上網費/etc
attn: 上N手住客

我都拖過幾個月唔比
後尾佢出警告信話會SEND律師信我就淆撚左佢交
同佢講話CUT 拖鳩左我幾個月都搞唔掂咪唔撚交錢住

pccw真係惡過狗屎

你出嚟做野幾耐? 追數期間話出律師信呢啲不嬲係routine procedure, 主要用嚟嚇鬼人, 正常如果個欠款唔大(e.g.幾十/百蚊), 多數唔會晒錢搵律師攪你, 你估律師信平咩?!

我欠4000會唔會搞尻我？

果陣做左3年
果陣加埋好似都未夠1000
我人唔係香港嘛所以怕佢煩鳩屋企人, 我老母又係郁D就驚到仆街果種人

你個數比較危D, 不過佢地last resort都應該只係去Small Claims Tribunal解決(你)姐, 唔會搵人對你動粗既, 我估!

咁你都做法正確既, 免得你娘日鵝夜鵝你(要你快啲還人條數)既痛苦!

只會有收數佬打電話煩你 唔會上門搞你個啲嫁
債仔仲惡過收數佬呀 佢請個班鱷魚頭黎嫁咋

我同我屋企人都驚

有乜好驚 上門咪報警 佢做得啲乜 爭佢咁少錢唔通斬你咩收數佬都係打份工咋大佬

之前轉台欠咗人仔380蚊足足四個月之後佢無send過任何其他通知直接寄封律師信過嚟

最尾點？

4000$會上門
會打電話比登記人 登記人親人 甚至登記人公司
登記人會被大部份電訊公司blacklist直至還曬錢
登記人會收律師信
登記人tu 會受影響
friend做過追電話上網費

你可以屌佢
打去投訴
報警
or ignore

仲有啲絕招

不過你毀約還錢天經地義
約係你自己簽

detail plz

咁撚大獲